招旅伴

25絲
26/9 - 30/9 一人去馬尼拉
想招旅伴

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有少少興趣
有啲咩計劃?

未有plan咖

年頭去完 悶到仆街

你去咗邊啲景點呀

自己去好過，上網搵人危險

搵巴定絲

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

樓主運毒？

我都想講 LOLLL
係咪重有錢收番？

馬尼拉 有咩好玩 垃圾地方 垃圾國家

好悶wo

唔該自貼咗先

其他地方都可以，菲律賓不了

垃圾國家

屌閪囉

牙郎